# Парсер логов от диагностики low level

Инструмент предназначен для распарсивания данных от .log файлов, содержащих данные от low level диагностики в беспилотнике (в широком смысле от .log файлов, созданных на основе протокола OSCAR_CAN V3). Запуск осуществляется из контейнера командой:
```bash
oscar low_logs_parser
```

После запуска необходимо в командной строке указать путь к log файлу:

![path_to_logfile](images/path_to.png)

После указания пути к log файлу парсер выполнит распарсивание данных и построит графики положения руля, команды управления на руль (вращающий момент) и текущий вращающий момент на руле:

![result](images/result.png)


Здесь: 
**"Angle on steering wheel"** - график положения руля в градусах.
**"Torque command to steering wheel"** - команда на вращение руля (управляющий момент)
**"Torque on steering wheel"** - фактический вращающий момент на руле.